Tom and Jerry

仲有冇人記得 童年回憶 細細個真係好想tom贏一次

佢次次都特登放佢走架啦 唔想自己咁悶搵啲世藝做下姐

次次都覺得恐怖係
套野竟然係30年代既作品

jerry賤種黎

細個好鐘意睇jerry贏
但大個睇返就好想tom贏

有好多集都好痴線，麵粉之類嗰啲效果畫到好仔細，張數又多，勁流暢嗰個年代要一張張畫

證明你都係睇得唔多Tom都贏過唔小次

我印象見過和平已經係最好 可唔可以舉下例

jerry 成日阻住tom溝女，好賤。

我最鍾意灰狗父子

一集係同隻雀合作，最後諗住搭飛機走佬，點知TOM抱住個起落架跟埋過去，最後係沙灘捉住咗佢兩個
仲有集係講TOM繼承咗遺產，雖然一直畀JERRY蝦但到最後都係反殺

仲有幾集都贏咗，好耐無煲返唔記得
呢個畫風贏得最多

成日睇都唔知

最深刻係上天堂同一下拍jerry差唔多死嗰次

*唔小心一下拍到jerry差唔多死嗰次

Tuffy